屋企原因，想賣咗部砌咗幾個月嘅電腦佢

屋企細，部電腦太大

AMD Ryzen™ 7 3700X
Gigabyte B450 AORUS PRO WIFI ATX
ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans

6月中嗰陣砌咗$12500，依家想放$11500，部機好新淨

屋企原因，想賣咗部砌咗幾個月嘅電腦佢

新出3070原因，想賣咗部砌咗幾個月嘅電腦佢

用左幾個月先平1000

用左三個月，減得一千，保值到

電腦野一開機就7折啦

8000同你收

無一樣嘢值錢

保值過 iphone

11500幾個月都可以用殘唔少

咁先減一千 加價賣好過啦
話部機識生金蛋 會增值

你果部就算係macbook都唔止跌咗少價
何況砌機

上連登搵水魚會唔會太高難度

排3000

唔好踢爆佢啦

比張圖黎睇睇先

平多d應該有人買

排6000

上肥花賣13000啦

我比多一千買全新唔好？

電腦野不嬲開盒就打7折

師兄，在兒登上賣嘢傻的嗎？

$14k pm

有樓主d手汗 排20k 留wtsapp

砌左3個月先黎太大? 呢排落雨凍左屋企冷縮熱脹?
定係見到出30 卡想用其他野賣返張卡出去
12500 賣二手11500

樓主部腦用得多唔多 幾成新？

技姦

差一千點解唔買新機

99.999％新 女仔用機 少用

要，樓主點聯絡？？

800 收你粒U

排$3001

樓主個腦用得多唔多 幾成新？

屋企細 電腦太大係咩理由 正常一個屋企點都放得落一個機箱啦 同埋個moon仲阻定啦

明白嘅Kelvin...

你俾返$3000我，你包送埋上嚟唐8樓OK?

$1200收你粒3700X同張2060S

其他嘢你比返錢我我可以幫你搬去垃圾站

全新未拆盒有單都未必賣到

想換30系咪出聲囉, ON99咁

電腦野落左地開左機仲可以9折放？

屋企大，部電腦太細
6月中嗰陣砌咗$11500，依家想放$12500，部機好新淨
你要pm我

現金五千 有意私聯

會唔會考慮加錢交換電腦？咁啱有部6月砌嘅細機，嗰陣砌咗兩萬蚊左右，但屋企太大部機太細，想換部ATX

spec如下：

Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F

Gigabyte H310N 2.0 Mini-ITX

ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

ASUS Phoenix GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC EDITION 4GB GDDR6

FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White

Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX

如果你啱嘅我計平啲比你，你加$5000我同你交換

全新都唔使呢個價，舊嘢已經跌價了

條女砌咗幾個月，{} >> {O}

amd出新cpu都

全部中level野想放過一萬
你部野放6~8000有機會既

唔另收砌機費，樓主真係有良心

想換3080 所以想搵水魚

二手野起碼減3,4成啦
仲係電子野

樓主用過香啲架

排15000
樓主開左光差唔多啦

$100我接貨

最鐘意睇呢啲post

1500同你收咗佢

Mac機全新都8折啦

咁既料開萬一
訓醒未

二手最少都7折啦

1550

801

真係笑咗

俾人用過既二手貨，仲要用左三個月，我寧願俾多一千買新既

好抵

5折

而家就咁買返啲料都平過你啦屌你

認真 7000同你收

11500？你冇嘢下話？
一萬蚊買2060同技嘉板
我倒落鹹水海算啦

5-8000有機會嘅
一萬蚊你唔好當連登仔傻先得㗎

一個處女 3 個月日扑夜扑
都會變老江湖啦

時間唔係重點

你每日 24 hr 掘礦
or 你用部腦做左好多科技犯罪野 咪仆街 ?

2手減50%
電子用品要再減50%
你識唔識規矩㗎?

我講句公道說話，打個三折就差唔多

比返部電腦人啦屌你老母

想買，樓主放低你whatsapp 傾

$5000即時上門收

你果部就算係iMac / Mac Pro 都唔止跌咗少價
何況垃圾土炮砌機？

你部機箱乜嘢物料先？乜都唔講清楚

睇一睇你成個list全部垃圾黎冇樣嘢值錢嘅，仲要得8GB ram ? 齋上網都唔掂啦，我部副機都128GB ram
你條友都幾濕鳩

廿蚊同你收

5000, 最多5000, 無得再得

$5000收, 有興趣食晏前(12:00)覆

FS2020都玩唔到，算吧啦

平1000我真係走去買全新

二手電子野起碼7折，睇狀態再減

樓主弱智

6999

明白師兄你想表達咩
但係你有幾多ram好似唔太關事

打乜9 7折就7折

仲要cap圖出嚟話畀人聽我部副機有128GB

128gb ram 咁勁

Moon緊係阻掟

6000$應該有人收

根據你logic 每個月俾$300你就夠

我睇完個spec以為6000放，頂佢個價買全新都得。

女仔機？有無味

巴打留返d錢驗下眼好d

99%新？

btw 8gb 係vram 唔係ram

拎128GB Ram上黎打飛機囉
讚下佢啦大家 好勁呀128GB RAM

樓主我幫你收左張display 佢

display only oj?

有時真係好尷尬

15000收

幾成新？
咁岩想買機
留個tg傾下

電子野得一手係值錢，

有呢部咁撚型既我俾15000同你買

樓主拎去比收賣佬啦

平$1000仲要post上黎，呢個故事教訓你做人要有自知之名，諗清楚先好寫出黎啦

呢位係咪花左成晚砌左部咁撚型棍機既Ching

嫌電腦太大原因 ，要幾無恥先講得出口。作果條友簡單智能不足

3080 好吸引咩 咁心急放機

傻閪樓主

排$100

有無得月供供兩年 ，想收

樓豬潛哂水

千五即deal

不如賣貴d，升咗值
禾想3萬蚊收 唔好同禾爭

推
太好笑
個po

on9 平1000真係笑撚左
落地果刻已經8折起計係常識啦下話

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,470

1 x Gigabyte B450 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$980

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,010

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$860

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,440

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — White
價錢：$599

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$185

總計: $11,522

全新都係$11500蚊
你部機勁啲嘅?

AMD 不了

10000
ok

一千幫你要咗佢

佢每次回覆都好好笑, 種風格連登只此一家, 有留意開就明
可惜佢少開post連登又冇得追睇人回覆

屌 好似認得佢
之前食物post見過
見到佢提自己超市買乜同埋雪櫃有乜？
係咪佢黎

二手野就算全新未開箱都計9折啦
俾你用撚左3個月處女都變牛肺平得1000

拿 咪話唔益你 我1000收你個2060

人地都話屋企原因 可能果1000蚊就係屋企人幫佢砌呢

1150幫你收咗佢

唔知佢係咪痴開有條路成日去引戰
啱先試下google佢名+lihkg真係有成堆post追

屌你老味你地班撚樣做壞個市

排$3101

原來有前科 咁算啦

1600

屋企太細 換過間屋咪得

好我出11500先

個spec而家買全新洗唔洗8000？

就係佢啦
其實呢種人現實都有好多
買乜野食都要organic、買電子產品就必買Apple
懶係有生活態度咁

屌你老母 樓豬老母係咪生漏左個腦比漏豬 屌你老母爛臭閪

再用耐d可能會升值添

2060s
仲想賣11500
想笑死人？

留返畀個孫 家傳之寶

你幫我砌埋，行順哂部機，仲要平一千咁著數？我先唔信
起碼要賣$15000啦，你係咪呃人架

淨係要條SSD ，幾錢？

正呀以後砌完機，mark up 2000再減1000賣番出去，仲唔fatfat

我蝕底D5000同你收

Be Quiet!

12500（yen）幫你收咗佢

CLS 用咗幾個月梗係放14000啦

5000最盡

2060 super

8k收

係咪女仔機？
1000同你收mouse keyboard

有意 點聯絡?

可以幫你收條SSD

幾有誠意
歐綠帽收機都係收幾舊，你居然出萬5蚊請巴打搬走佢

做咩姐你

3系原因？

仲話香港冇人識欣賞
Reddit鬼佬好likey

100收

有意
包唔包樓豬屋企啲塵

我用部Mac Mini同你換 夠細部, call埋van送貨, 我出錢 有意PM

究竟係你屋企突然細左
定係你部電腦突然大左

2060 喎

你屋企識變細？

500 不能再多了

5000 蚊同你收

法X LIST -60%價
二手落場-50%

無謂講咩 用過乜乜要減幾多或者送畀我都唔要既尻話
5000$ 拎去肥花/HKEPC放啦

2000收

幾個月（360日）

兩萬幫你收 tg hugo1991

捉到樓主分身

有餘溫

想買點搵你，我出面見呢d料開我萬4蚊，新高登

好尷尬....

我那部用咗4年
可唔可以同樓主換~
樓主應該有賺

佢假膠，但真係笑唔出

仲有餘香

上連登搵水魚弱智嗎

九九新

2000排

半價先再講再傾

你咪撚on9啦
剩係計你張2060 依家都無咗$1000啦

佢條傻鳩對於自己用epic 打機好撚自豪架

廿蚊上門同你收 唔洗勞煩樓主走嚟走去

排3080

6000同你收

SSD CPU同埋條ram都叫有啲用 值小小錢咁囉

2060都無用？

利申電腦白痴

公道價1600+500+800+1600+0+700+400+0+50+300
=$5950

夾埋係咪即係減110%
樓豬要貼返錢

利申文科仔

你逐件拆件影相再包好分開逐件放，機況好既應該都可以收番8成價既直接上黎搵水魚又懶左d

睇你打咩驚咁囉 但都出左30嘅GPU
夠錢嘅點解唔買全新嘅GPU 點知樓豬用過張卡黎做咩

識野，有留意開佢就知佢幾癲

ram收你7折制唔制

Ben屎落坤地都六折

你部機5折都偷笑

認真8k
有意tg

6000 pm me

6千就差唔多

屌你老味 撳去追故模式
再見唔到任何一個樓豬回覆

又見撚到呢舊嘢